應該杯葛50-60多歲一批垃圾藍絲

全撚部都係依個批扮中立講野又難聽